每一晚都唔想訓

每晚都唔捨得訓 / 訓唔著
但係一到凌晨負面情緒就不斷湧出黎
我係咪有病

我都係
迫自己訓覺係一種折磨

會諗乜嘢？ 任何負面嘢都會喺腦海浮現出嚟？

一到夜晚心情就同日頭180度反轉

我都係

所有日頭唔會出現嘅煩惱都會喺夜晚湧晒出嚟

唉好煩個腦係咁run係咁諗野

諗唔開心既事,諗往事,諗自己既人生點解咁失敗

真係想知日頭同夜晚個心態可以差咁遠
夜晚成個人變得好負面

+1

每晚都係咁,不斷重覆又重覆
好辛苦

搵唔搵到其他野分心

既然停唔到，不如分享下諗緊乜？

我日頭都唔好得去邊

係呢幾個月日日差唔多45點先瞓

巴打你一定好辛苦
如果我日頭都好似夜晚咁真係唔知點算

夜晚會嚴重d
前幾日每晚都好想死

日頭冇咩嘢 夜晚就負面到仆街 ... 淨係識安慰人 得個講字 自己根本其實都係垃圾

好多野喎夜晚個腦唔負面唔諗

當日頭個腦係好空白嘅時候
夜晚個腦就會塞滿咗好多嘢
之後就會拖到差唔多天光先瞓

有無好親嘅人同你傾到計

如果你唔介意可以講出嚟
一齊傾下可能會好啲

唔好咁講啦 呢到好多個巴絲陪你

呢頭安慰完人哋 轉頭自己就負到一個點

唔識安慰埋自己

Li幾日好咗d 不如你分享下？

我都係...

到左呢個時間啲人都訓晒

唉日日都係咁 惡性循環黎嘅

自己知自己事 唔係話講幾句就安慰到

聽日搵？

有 但係我唔想同人講sorry 唯有自己面對 好大壓力

安慰都係表面上既野黎，呢啲心病唔從根底解決唔會好

對唔住我份人好奇怪

最驚係同人講但係嗰個人唔明個吓先慘
最驚人哋話唔駛驚架唔駛諗咁多快啲瞓啦

你講中左個重點

唉 我個ex都講過同樣嘅野
希望你遲d願意同你最親近嘅人分享 佢地好愛你

唔奇怪 我明

自己知道人地根本唔會明 所以我連講出去都唔會講

跟住又變咗自己一個係度諗

明明我係想早啲訓覺..

唉 我都講唔到咩 我自己都唔同人分享 都勸唔到你

瞓得着已經好奢侈

一直都係嘗試自己消化晒佢
但一壓力大啲嘅時候
就feel到自己好似喺崩潰邊緣咁

多謝你 只可以講而家既自己好大壓力 好辛苦 呢啲感覺朝早會比其他事覆蓋左 但夜晚就會出返黎 因為冇嘢比我轉移視線

無話怪唔怪，而且你無錯
唔洗講對唔住喎巴打！一齊加油

揾人傾下 (朋友，家人，親友，心理治療師，r/penpal，精神科醫生(last resort)，etc.)
唔需要驚冇人理 你願意打開心扉同人講先係最重要
揾嘢嘗試投入一下 作用唔係麻醉自己 而係尋找同獲取成功感 好細小嘅成功都係成功
搵嘢學習下，玩下，主動嘗試發掘同欣賞事物美麗之處

慢慢試下，再慢慢諗下

過往失敗，任何時侯都可以再繼續嘗試
係會辛苦，睇你自己想唔想改變

而家既我就係崩潰邊緣 但自己就係到要自己解決

真心覺得頂唔順真係人搵人傾傾
好易走唔返出嚟

覺得自己on9姐 係都要自己一個死頂

係之前有得做占可以乜都唔駛諗
而家比個垃圾政府搞到冇得做
冇野可以分心

其實咁樣只係委屈左自己

雖然忙嘅時候會好大壓力
但係同時都會幫我暫時忘記好多不必要嘅煩惱

真啊

我覺得我仲頂得順嘅
通常都係我聽人講多
我嗰啲係無形嘅壓力
因為累積所以已經複雜到講唔番出嚟

所以反而社運最熱烈既時期承受既壓力可能仲大 但係都捱得過 而家既自己就

就算而家我最鍾意既女仔追我 我都唔會想接受

有冇人未瞓

成個po

個個開完之後唔覆

仲未想瞓住 想享受屬於自己嘅時間

想搵個人傾下

早晨

真一樣 幾個月前唔會諗自己點剩係諗出面啲野

Here

其實好矛盾 我好鍾意夜晚因為有自己時間
但係就係夜晚先特別多嘢諗

你鐘意佢喎點解？

傾咩？

陪我傾～

係囉，有拖拍有個人陪一定會好好多
不過這些機會...

唔啦 自己咁既狀態 只會累到人

你*

自己咁樣會搞到另一半都唔開心